有冇中國聯通sales? 就完約請出招

閣下可透過以下連結完成網上登記。

用優惠碼<OCB030>登記以下手機/寬頻計劃, 仲可以額外拎鴻福堂禮券。
流動通訊服務 $100 鴻福堂禮券

熱門手機plan:
(1) $68起, 4G限速21Mbps, 3GB+2GB(帶號碼轉台), 之後仲可以最高128kbps繼續上網
 csl /1010/SUN Mobile用戶攜號轉台額外送$1,000鴻福堂禮券，平均月費低至$37
(2) $218, 4.5G全速12GB
 csl /1010/SUN Mobile用戶攜號轉台額外送$2,000鴻福堂禮券，平均月費低至$135
(3) $190, 4.5G全速20GB + FUP(C)無限數據，另包2GB大灣區(中國內地及澳門)漫遊數據